回應明星足球隊飯局 警方：經常與不同機構足球隊切磋 不涉公帑

警務處處長鄧炳強早前出席明星足球隊晚宴，席間致辭時妙語連珠（見另文）。警察公共關係科回覆有活動的查詢時，承認有關活動在昨天舉行，警員在公餘時間和一隊足球隊進行球賽，而賽後兩隊參加者和親友一起聚餐。警方指聚餐的費用由雙方共同承擔。整個活動屬私人性質，不涉公帑。
警方的回覆亦指，警隊在職及退休同事經常與不同機構或團體的足球隊，交流切磋。有知情人士向《立場新聞》表示，進行聚餐地點地點應是九龍塘又一村花園俱樂部，而冠名贊助明星足球隊的晨曦足球會，每年都會在新年時在該俱樂部舉行聚會。
今天網上流傳一段鄧炳強和一眾明星足球隊藝人晚宴片段。席間幾位知名影星包括成龍、譚詠麟及曾志偉都有現身，鄧炳強就指自己是「睇吓睇吓」成龍和方中信等影星飾演警察，才識做警察，又說自己在區議會上「講嘢咁叻」，是因為參考曾志偉《開心字典》。另外這場晚宴上，因為毆打途人而被定罪入獄，現已出獄的退休警司朱經緯，亦在席中。

邊撚有可能會不涉公帑

明星足球隊掛名踢波,實際去 call g

咩機構
14K定和勝和？

本身警務處就已經係全港最大黑社會la
呢兩個係佢哋條靚嚟㗎咋